利用app轉播世界盃 海關拘Now用戶兩叔姪

首破利用Apps轉播世界盃 海關拘Now用戶兩叔姪

俾人睇個世界盃 自己搞成咁